\thispagestyle{plain}
\index[in]{Kein schöner Land}

\beginsong{Kein schöner Land}[]
\beginverse
1. \chord{A}Kein schöner \chord{D}Land in dieser \chord{A}Zeit als hier das \chord{D}uns're weit und \chord{A}breit, \\
/: wo wir uns \chord{D}finden wohl unter \chord{A}Linden zur\chord{h/D} Aben\chord{A}dz\chord{D}eit. :/ \\
\endverse

\beginverse
2. \chord{A}Da haben \chord{D}wir so manche \chord{A}Stund' gesessen \chord{D}da in froher \chord{A}Rund', \\
/: und taten \chord{D}singen, die Lieder \chord{A}klingen im \chord{h/D}Eiche\chord{A}ng\chord{D}rund. :/ \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{A}Dass wir uns \chord{D}hier in diesem \chord{A}Tal noch treffen \chord{D}soviel hundert\chord{A}mal, \\
/: Gott mag es \chord{D}schenken, Gott mag es \chord{A}lenken, er \chord{h/D}hat d\chord{A}ie \chord{D}Gnad'. :/ \\
\endverse

\beginverse
4. \chord{A}Nun, Brüder, \chord{D}eine gute \chord{A}Nacht, der Herr im \chord{D}hohen Himmel \chord{A}wacht, \\
/: in seiner \chord{D}Güte uns zu be\chord{A}hüten, ist\chord{h/D} er be\chord{A}da\chord{D}cht. :/ \\
\endverse

\beginverse
5. \chord{A}Ihr Brüder \chord{D}wisst, was uns ver\chord{A}eint, ein and're \chord{D}Sonne hell uns \chord{A}scheint, \\
/: in ihr wir \chord{D}leben, zu ihr wir \chord{A}streben als \chord{h/D}die G\chord{A}em\chord{D}eind'. :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Wilhelm von Zuccalmaglio, 1840\\
GB: 155 LB: 222 TS: 28
\end{angaben}
